廁紙加價啦，又可以炒高黎賣啦

這就是香港人JPG